ps4 proclub D1 招有料到人仕/ 識新朋友

本隊招人,希望識到新朋友,fifa 19可以做隊友.

簡介:打法短傳,長期D1.

現招 CM/CDM (因為得一個位,所以要求傳波,護波都要AA+)
後防LB RB CB

歡迎睇完世界杯想搵定隊既朋友.

重點:
可以唔開mic,岩傾就開mic
每晚大約10:30開波,每日Whatsapp group會約時間開波,踢唔踢請回覆
實力需要應付到D1水平
雖然係打機,但性格好重要, 我地5個都性格隨和
承諾唔會屌人,鬧人 (特別係後防,因為失波好正常), 但唔岩踢就會禮貌請你走
會打比賽
會間中錄影J 下你地

有意識我地既朋友
請:

whtsapp:94823826

勇者請直接加psn:
eddiechow169

push, 今晚休息,明晚開始打

今晚開波

10:30開波